有冇人知道陸麗君而加點？

忘不了
好靚女但冇左影好多年
網上又冇人講佢

有圖有真相

想要近照同知佢近況

有冇人知道佢近況

陸姓女學生起底事件指由2009年12月30日開始發生的網絡糾紛及懷疑起底之事件，本來是一宗男女間之情感糾紛，但因疑似女主事在網上公開發難，禍及某名校所有學生及高登討論區所有會員，及後發生罵戰和女事主被迅速起底事件，更導致事件兩度上報。雖影響力不及港女大鬧元朗聯興行事件那麼嚴重，卻由於在網絡社群Facebook及高登討論區發生，因而廣受網民關注。後來事件漸告平息，但仍有一定程度的爭議性：有部份網民更認為此乃網絡欺凌現象，也有些網民認為女事主言行不一。無論如何，本事件已對女事主及高登討論區的形象有負面影響。

咁就十年陸麗君都差唔多30歲

Diu p牌推唔到post